十八歲開始整容，你問我答

點解負皮我...

收皮啦，整容狗

男定女?

打過一次針 但我忍得住 冇上癮 依家消晒

17打

邊度開眼皮$？

鼻

你屋企人俾錢你整？

係咪真係靚左好多？
生活有咩轉變

我都驚自己會上癮 因為真係會靚啲 但有時會覺得試完就算

點解想整容？

你仲記唔記得自己原本咩樣

整左之後人際關係有冇改變

你係人造人幾多號？

新識朋友入面 有冇人發現你整咗容？

有冇話比你男朋友知？知道後咩反應？

有冇食美白針,係咪可以白到紙咁
整唔整到好似阿嬌咁,40歲好似廿歲咁

竟然無圖

有冇相睇下整成點？
示意圖都好

如果想整高啲個鼻 你建議埋線定係打Botox？
同埋你覺得邊一項微整容係最安全？
利申 冇試過

傻既，整容基本上90%一眼就望得出。
唔明整黎做乜，一行出街，人地望你唔係因為靚，係心諗：整容既。
真係當局者迷。

我想睇眼
前後對比圖

咁佢哋係咪讚你天生咁靚

留名

暫時總共用左幾多？D錢點樣草番黎

一隻眼單眼皮 另一隻雙眼皮，可以點整最穩陣？
怕痛怕失敗但係想解決佢

咁貴

想睇圖

你都整得容
PO完相驚自爆咪即刻再整囉
驚閪咩?

邵音音

唔洗找

點解男人老狗要整埋d女人野

會唔會隆胸

無整過容但成日俾人話整左 係咪算係讚美

唔係話嚇你
打botox效果過後 d肉係會比其他人雙倍下垂
所以d人打唔停 接受唔到個反差
打得多又變膠
你估其他人唔識睇？唔好意思講你知咋
咁細個開始搞塊面
3/40歲個樣老其他同齡幾倍

係割定縫？

你今年幾多歲？有冇反彈？

成日俾人話似韓國嗰啲人造人

韓國台灣水平差幾遠

整咗邊度/幾錢？

我係男都想整眼......

超級核突單眼皮

會唔會好明顯係整

認真問
整咗邊部份分別用咗幾錢
邊度整 係咪要住院一排先出得返嚟
想知多啲因為我都想整

其實如果大部分人唔覺箍牙係整容既話
雙眼皮呢d更加唔算
雙眼皮都係將2塊皮縫埋佢
但箍牙直程係矯正成個下顎
改變晒成個面型 點解反而d人又會接受到呢

咁如果唔怕痛但係怕失敗呢

雙眼皮整得自唔自然？
想整但怕整衰左

想整下個鼻，鼻頭太大，但都有山根，有無人可以share下？

其實依家香港女仔多唔多人微整過?

係邊間打botox？同埋幾錢打一次？

依家幾歲？

上面講打針瘦面老左會鬆係咪真？
香港打左幾錢？諗住去韓國整會平啲
定埋線好

你整咗幾耐？唔驚捽眼嗰陣捽走咩？點解會選擇吊？聽人講吊線通常都淨係可以keep年幾兩年 係咪因爲醫生話你適合吊線多啲？

整完人生有冇改變？ 例如其他人會對你更加友善 獲得更多機會？

吊線係最唔明顯㗎啦，割就最明顯，一睇就睇得出
利申 身邊有fd係割

影張相黎睇下

今年幾多歲
整完之後會唔會打回原形所以要keep住整？

身邊嘅人有無講啲咩

埋線整鼻有冇咩要留意？有冇副作用keep副幾耐？

你真係幾唔知醜

Halo 無圖

我都好想去削骨還父
但無可能了
我覺得整容無乜問題，整得靚自己開心人生又易左

圖都無張 哂鳩氣

On9
有都唔兜口兜面同你講你啦
而家啲整容狗真係會以為其他人睇唔出

吹到改變晒成個面型
睇人嘅其實

圖

而係你望慣自己，已經唔知自己就係人地眼中嘅蛇精女

一老就好覺眼

想瘦面，面部輪廓明顯d可以點做？

10個都唔知有幾多個真係影響健康

咁本身哨就牙係哨牙
箍完成排牙收番入去唔係改變容貌面型係咩

d明星個個都微整啦
整得好整得少根本就唔會好覺

呢啲係矯正 啲牙唔齊矯番齊 好似條j彎左矯番直炸麻撚樣

調你老母咩 整完咪又係咁

好有勇氣
自己都想整好耐
宜家自己個問題係明明先廿頭
本身個面係baby fat咁 其實自己幾鐘意
但係發現好似愈黎愈墜咁...
成日對住塊鏡用手拉番上去即刻好睇好多
可以點解決？我又唔係想冇左堆肉 係想拉番上去
求指點

有冇諗住隆波

埋線

整完個樣做ptgf 可以叫高d 價

男人老狗整黎整去

好L多

利申：做呢行

打針呢啲 其實會唔會反彈？

吊線係韓國整仲要4萬港紙 勁唔抵 你話割都好啲
咁眼頭整咗咩

連登仔真係好無知 人地整容嘅錢又唔係殺人放火 周街借翻黎 ( 當佢雙眼皮係屋企人嘅禮物）只要清楚知道係自己嘅選擇 明白醫療風險 （而家嘅科技大部份嘅醫美療程只要唔好過度 恢復得好後遺症都唔大
點解一定要向唔好嘅方向諗 同以前啲人反對紋身戴耳環食古不化有咩分別

咁咪好難再分完全冇整過同微整

無針埋線瘦面好唔好？

有無自貼？

牙一定要係生得齊架？
唔齊食唔到野？
咁我可唔可以話人一定要有雙眼皮先
討論就話人撚樣唔怪得要用j彎左就例子啦
你咪成個撚樣咁彎撚左囉

雙眼皮係邊到整

你老尾，你大個左就會變到薛芷倫，黃夏惠咁既樣，繼續整啦

屌你幾萬蚊買個人生
抵到爛啦
唔明連登仔點解對整容咁多偏見
當你樣衰你就知你嘅生活幾撚慘
Btw唔支持整過容嘅人生仔

正解

其實當d人讚你靚有咩感受明明係後天加工人地以為你天然 唔會心虛咩
身邊都有個frd微整 佢唔知我知佢有整聽住佢講個d大話解釋樣變左真係好笑 佢真係我見過最貪靚嘅人 為左靚你叫佢食胎盤我諗佢都會照食 乜都做得出

啱既然你都講大話扮冇 唔通踢爆你咩 咩扮唔知
身邊個frd十八歲就搞塊面 想知佢老左咩樣

有無打高鼻？透明質酸 有嘅話摸到個鼻有粒粒？

你識講韓文咩
點同醫生交流
點講要求？

連登仔真係好無知 人地做雞賺嘅錢又唔係殺人放火 周街借翻黎 ( 佢有得做雞係屋企人嘅禮物）只要清楚知道係自己嘅選擇 明白性病風險 （而家嘅科技大部份嘅安全套只要唔好太用力後遺症都唔大
點解一定要向唔好嘅方向諗 同以前啲人反對紋身戴耳環食古不化有咩分別

微調

圖呢？

無圖唔該收皮

其實微整又自然 即係嗰啲淨係整一個部位嘅真係好多人都睇唔出
除非你整到膠到好似蛇精女咁款
身邊有朋友整雙眼皮打鼻 佢地都唔怕同人講
好自然 你係會覺得佢靚左 個輪廓shape左但又講唔到邊到唔同
有錢就可以越黎越靚 平時睇啲大陸妹整前整後個差距大到

整容就整容啦 微咩調

但好似話打針壞打壞多 個鼻會闊似呀煩達
埋線會影響組織 可大可少

想試 但見到副作用就淆

我知宜d應該都係維持1、2年
但係我想知會唔會有副作用 姐係好似打針咁
如果唔繼續打 會比起未打之前墜更多？

算鳩數啦其實
到你有下一代咪又係跟返你原本個柒樣出
呃得邊個呀
諗吓點喺內在同氣質上提升好過啦

你通過咩途徑 獲得整容相關嘅知識 了解效果呀 副作用啊 價錢 邊度好啊之類

（你唔好話自己咩功課都無做過就走咗去整容）

埋線韓國邊間整？

我癡左三年雙眼皮膠紙 成功變左

身價升左幾多?

開眼角幾錢

樓主有冇原圖？

面對自己個樣先算有勇氣
你覺得肉太多咪減肥 做運動keep fit囉

咪又係整容
矯正左就唔係整容咩

割雙眼皮鬼使留院咩 第日要番工啦

你咁講咪即係prove咗cool牙純粹為靚嗰堆人咪應該同割雙眼皮 從目的上一齊比較囉

埋線埋邊度？
有冇腫或者瘀？
腫得嚴唔嚴重？

我覺得韓國真係比想像中差 又貴 又或者可能我果間醫院差 以後都唔會再去韓國整

很多人認為牙齒不齊只是影響外觀，但排列不規律的牙齒還會給刷牙和清潔帶來一定難度，容易形成齲齒和牙齦炎，最終導致牙齒疼痛，出現刷牙出血、口臭等情況。

另外，由於咬合關係異常，各個牙齒承受咀嚼力量分擔不均衡，會對牙齒和牙周組織造成傷害。 如牙齒過度磨耗會產生敏感甚至疼痛、牙根和牙槽骨吸收、牙齦退縮等。

咁你答我雙眼皮單眼皮會唔會影響到個人健康狀況先

你連呢啲常識都唔知?唔話你撚樣話你無知囉

話你靚又話人膚淺
唔通當面話你好樣衰唔好出街嚇人啦整容怪

有無打算開個整容group 討論 想join

用錢買自己中意嘅嘢冇問題

咪撚on9啦 真係變第二個樣咩弱智

終於

想割眼袋 有冇介紹 同知唔知大約幾錢

冇圖？

有圖睇下未

Axxxx

整容西葉清心整到離晒罩

原本好地地整到咁嘅樣...不過呢啲佢自由啦

下 會生返？

Google當醫生？

唔信自己親身試下打咪知

你估整容打針無代價？
過十年咩膠都凸曬出黎
劉嘉玲嗰班老星有版你睇
咁多錢都搞唔好塊面
你就知呢d唔係俾多錢整就有保障
女人真弱智

如果天生醜樣嘅人鬧人整容 咁係你冇本事係整啫 站唔到經濟高地顏值高地就係攞道德高地如果醜得好自信嘅 真正自信無需批評其他樣嘅人啦
如果覺得自己天生靚嘅人 因為天生有嘅人去睇唔起其他後天嘅人都幾on9
你可以話靚唔靚係世俗標準 但只要諗清楚係跟自己嘅標準去做就ok了

驚唔驚老左會出現反效果

洗咁多錢，回到本未？

韓國d明星，好似少女時代果d，後生時雖然知都有打野or開刀，但效果都ok，而家30歲，個樣好多都愈黎愈膠，咁後生就開始打 做明星又唔可以唔打，愈來愈膠

其實香港毒撚勁濕9接受唔到 （其實真正嘅fd會真心祝福佩服你 同話如果你整得好搵你介紹 （但我都有1個香港 fd佢以為我比阿媽逼去做 我認真同佢講我成年喇 我自己識諗 最後都係關心你 （所以話朋友覺得你係蛇精怪嗰啲應該係因為從來都冇朋友（再強調只要唔係過份整 !
Btw我4個內地同學 兩個割咗雙眼皮 1個係加拿大燒過脂 1個打過瘦臉針（但佢最後塊面又肥番 我地有次傾開 求其問一個內地男仔 都話唔介意將來女朋友整過
但係香港追求自己鐘意嘅野就係罪過
Btw 其實下巴都五官影響唔大啫 會唔會cool牙改善到 真心覺得要塞野入皮膚下嘅手術有啲恐怖

死毒撚淨係識做雞 整容關做雞咩事啊 唔抵得女仔可以靠自己努力變靚啲 (自己/世俗標準) 油頭暗瘡毒撚連尊重都唔識就日日叫自己冇女 整容同內在美無關 但無論天然美女 醫美過嘅 定豬扒都冇你條毒撚份架啦

係咩痛好耐？ 依加有無發現咩後遺症？

我問過醫生話睇得出邊啲明星整過 但真心有啲朋友佢唔講我一直都唔知⋯ 我仲成日真心同佢講話你對眼好靚

真啊 其實整唔整得好靚都睇底 例如本身眼圓圓細細嘅割咗係大咗啲同靚咗 但我本身眼長長都想一割會更精神（當然前者都可以開眼角 但又唔係個個適合like if your eyes are too near to your nose

醫美又唔係換頭

自己努力？～全部都係科學的力量

心理病

微整同食胎盤差好遠wor大佬 我想自己好睇啲係用自己嘅錢自己suffer 唔需要其他人嘅身體組織
點解要心虛 微整嘅靚係包括咗自己嘅勇氣 同對自己嘅認清（諗清係為人地嘅目光整 定係想自己個樣係精神啲/正氣啲
唔單止樣 係明白人生好多野都應該為自己更好去做 而唔係其他人嘅意見 其實係成長
但反而對人地整容指指點點都係基於自己妒忌甚至自相矛盾嘅 我真係覺得好悲哀

係啊 只要恰當程度整同認真搵個好醫生就冇咩問題
反而因爲醫美技術 世界係顏值上公平咗（整少少唔貴得去邊
所以人先要係知識修養繼續鬥
花瓶作用已經不大了

唔明 即係由多人接受嘅現象prove番cool牙嘅合理性？
少人接受嘅一定係道德上有問題？
呢啲人真係好適合做港豬

接受到化妝易容 但接受唔到整容(大整/整得多)

樣同內在一定對立？？
可能靚咗咪搵到個更靚仔嘅一齊生仔囉
靚仔一定完全唔睇樣啦 而且理智整完嘅勇氣同自信都可以提升氣質
即係你要拖著個好醜但「有修養」嘅女仔冇問題
但我諗你連兩者係咪對立都搞唔清 好難有素質得去邊 你連又醜又有「有修養」嘅女仔都難搵喇

網上 問識嘅人 唔係你想知啲咩？聽收音機咩大佬
同用你個腦囉 問醫生多啲問題睇個醫生答得make 唔make sense 定只想吸你血

好多人都剩係諗嗰一刻要靚
搵個好醫生就得
無諗過呢d係持續性？維修費、補打
呢d隔一陣又一次
同埋外間剩係宣傳整容嘅好
知唔知會有後遺症？
十年後𠄘唔承受到個後果？
明星有版你睇 望下近期出嚟嘅陳松齡
望下鄭裕玲劉嘉玲
全部都明顯以前打得太多針

呢個社會係咪天生冇嘅野就一定注定唔可以有 要接受？ 就算係我鐘意 想有都唔得？

聽人講韓國分分鐘係新手醫生

有啲人割咗真係可以睇得多咗野wor ...

而且訓上手術台嘅勇氣同買個袋差好遠 只要唔係走火入魔嗰啲 真係佩服加

下面嗰張係個妝濃太濃啫

仲有我 佢地班毒撚連女都冇識鬼咩

On9 錢天上跌落黎架
手術都有野要自己suffer 架
但油頭毒撚上連登鬧人做雞就真係唔使努力啦

On9 我都講過打野嘅要自己小心 我冇打冇了解過
而且我唔明wor 成面皺紋 肉垂垂 叫天然美 ？
但割雙眼皮後遺症有幾大啊

「好多人都係諗嗰一刻要靚」
On9 效果有限但都以年計啦 有好多人 咁即係有幾多人係以為得一刻靚啊
廢老吹水語氣

埋線係埋鼻定面？

我聽過有朋友都係咁但係我癡得好唔自然同埋好快甩

前提係有咀嚼肌 即你咬實牙後谷起個兩舊野 如果係齋骨大 打botox都冇用

整左咩？

botox打表情紋會變膠 如法令紋 抬頭紋 因為你會feel到嗰啲位用唔到力 表情會怪怪地

同你第一次整嘅情況好似
其實同班毒撚講野都嘥口水
其實你啲先係真女權 理智咁追求自己想要嘅野
連我得幾歲嘅親戚睇完Marty Poppins 都識同我講nothing is impossible
班毒撚叫人唔好生仔遺害人間 其實佢地自己先應該咁做 至少佢地嘅心態

botox收鼻翼聽人講好q痛同埋會鼻翼用唔到力 表情可能會影響

使唔使數據統計459870咁多個好唔好
剩係樓上都大把啦
On9小學雞問好多人即係幾多人

冇科技你俾$有L用～

咁佢整完靚唔靚
有啲人個樣真係整極都唔好睇

係 打透明質酸打得多 山根位會好闊好樣衰但聽人講打啲大分子 偏硬既透明質酸會降低風險
講真d sales一定sell你埋線 一來簡單啲 二來賺多啲(打針賺唔得多

想瘦面打botox係咪時間耐左會回彈？咁再打？
想知大陸個啲三千蚊人仔吊線雙眼皮信唔信得過

眼部手術 如淚溝 眼袋 卧蠶之類 做完當下可能ok 但好快會打回原形 除非你好多錢keep住整 宜家技術係冇辦法hold到好耐 如果有醫生做到 一早fat fat

十八歲整眼果陣同自己講 整完隻眼就唔會再整其他
但原來整容呢架野 係真係會整上癮...
利申：唔覺得自己整容 係微調only

你又唔係樓主我唔知你咁大反應做乜啦。。。
可能你天生太樣衰要左執右執都唔定啦吓

不過而加呢個世界咁低質就正正係你紅色嗰句害死人
啲靚嘢咪就係俾你呢啲天生柒頭嘅dna拉低哂囉
你睇吓錢七 湯盈盈明明唔差 但就係因為似足錢家樂整容前個樣就生咗個錢七。。。

生個仔女出嚟真係冇得呃㗎
學識接受自己個樣好過啦

第一次打要4個月左右再補針 之後就半年再補 之後再9個月補 頭幾次要打得密啲

深圳個高醫生好出名wor 好多香港女仔去吊

有冇前後圖睇
成日見大陸17 18歲就整 但整完真係好靚 成日都心郁想整

收鼻翼一定開刀

打左下巴靚好多

整就整啦 微調 仲扮靚女

同意
自己開心未得囉
不過香港我諗有8成女仔都試過打針
其實打針改變唔到好多
個個以為打2支針個幾千蚊就可以變angelababy

整完之後啲人對你嘅態度有無變

唔係架都 如果本身臉下半part好長 打下巴個比例會仲奇怪

未整前個樣幾分
而家又幾分

有冇整過縮小鼻頭同縮小鼻翼兩樣加埋大約要整幾多錢

連登仔成日都話your face, your fate啦

我打左1個月，覺得好睇左好多
想過多排再補
不過可能我臉短

Btw有冇人有吊線雙眼皮介紹？唔要高醫生唔夠膽返大陸整

整容唔緊要, 唔好生仔
整容=欺騙人類追求健康美麗伴侶既基因
繞過咗人類競爭爭取繁殖導致基因進步既機制
你話反而樣衰但有錢去生仔又唔緊要, 因為如果一個人有錢, 佢自己或者佢上一代唔多唔少都有啲強大基因先令佢咁有錢
就算毒撚練大隻吸引異性同佢生仔亦都唔緊要, 因為如果一個人練得成靚身形都代表佢有咁上下意志力同埋有相關基因
但整容=開cheat

我就係做完之後法令勁左
所以諗梗仲打唔打Botox

其實用幾萬或者十幾萬去換取更多機會 同埋自己開心 真係人生最值得嘅投資
不過我好認同你咁講 呢個世界科技發達 已經可以靠化妝整容變靚
對我黎講 靚只係普通既入場券 因為化妝整容已經令靚既人增加左好多
要繼續贏人同繼續鬥真係要求額外嘅知識同工作能力

等於差不多成個鼻重來

如果想改善輪廓，同整雙眼皮
邊度比較好？
同埋咩價錢？

依家打支botox，周街試做價800幾蚊就有
大把女仔有打過

我建議你整左鼻先
因為鼻既山根高左，眼會大左靚左
到時候再決定點整

屌 係啊
勁顯老
但下巴打完好滿意

最緊要自己開心

你本身係單眼皮?定內雙?

整高個鼻黎講邊種方法最自然

第一次一定一定一定透明質酸先！
無論你想埋線定點

記得選擇硬身啲嘅料 冇咁易變呀凡達

定期打 睇返上面 我講左 眼部附近如眼袋 淚溝 整走左都會好快出返來 總之眼就係咁

[member]痴雙眼皮貼搞到眼皮鬆咗 想割 都有諗過直接一齊開埋眼頭 唔知各位有冇推介/member]

微調咪都係整咗 整咗就整咗啦 微就唔係整啊？

呢樣真

我喺台灣割 六千蚊港紙

到而家都無人相信我以前係單眼皮

豬膽鼻唔可以淨係收鼻翼
有機會要整埋鼻頭或者隆鼻
唔係嘅話個鼻睇落仲大
不過開刀收鼻翼會有疤痕

識人打botox收鼻翼
維持咗兩個星期就打回原型

縮小鼻頭同縮小鼻翼依兩種有冇d唔洗開刀都整到既方法

分量控制唔好會變膠 因為眼部附近莫名漲卜卜 其次係成分唔好嘅話 透明質酸同皮膚融合唔到 會不平滑/起粒粒 到時要再打溶解透明質酸針 好麻煩

兩樣一齊整好大工程ga la 打針做唔到咁大轉變

因為無開眼頭 所以好自然
唔講無人覺得我有割過

我嗰陣係睇台灣blogger 整雙眼皮啲文
睇岩個效果再Line個診所問價錢
所以你可以google下

點睇d人打到個鼻係額頭生出黎
面部溶脂針照你睇有無用？

塊西有無整過？

埋線都叫整容咩

班連登仔思想仲喺封建時代
而家大把女都有微整啦
分分鐘左右都有一個

係咪打針同埋線同一時間做會最好？
之前聽美容師講過話埋線好似起樓咁 做個根基，而打透明質酸就好似石屎咁
所以係咪同時做會最好？

痛唔痛
想瘦腳
怕痛

有無考慮生仔呢個問題 想唔想生
會唔會同熟既朋友or 男朋友坦白 敢唔敢認
ig fb未整容之前啲相會唔會del左佢

樓主我係咪識你

自然
好滿意 無後悔
割會好啲
價錢一筆過唔洗咁麻煩

5年前 個名唔記得咗因爲唔出名
但係我記得係喺台北中山站 你可以搵下

ebox

幾時有講過唔比整容
你整容整到眼都盲9埋

睇其他相真係整到過曬火
個鼻到下爬好撚假
已經蛇精樣

我覺得打Botox都ok 都係將個咀嚼肌變細視覺上睇落瘦面姐，但一定要跟lifting既treatment做

但你咁細我覺得冇必要去到埋線，做下啲韓仔hifu咪算囉。做得埋線真係要你底層個承托力差到連熱能機都刺激唔到效果先有必要做

眼頭就睇你開成點啦 如果你本身眼距唔係真係差好遠其實開完唔靚，依加開左最好就唔好再打算潛建個鼻樑啦

打下巴 同埋假體效果其實差好遠
我兩樣都有試過
下巴打多反而會墜曬落一個位
所以成日睇到網上d人下巴好假好尖 因為醫生打都只係可以幫你打下巴低個中間位（我以前就係）

假體我就要求唔要蛇精果d尖
追求自然小小 加長
未整之前自己本來嘴正面 側面都明顯突 之後唇都好厚 我一直好介意
整完假體 整個效果唔同曬 個個以為我修薄左唇 側面已經唔會明顯突 不過我打算再遲d cool埋牙會再好d

以上只係我經驗
最緊要做好research 考慮清楚
唔好一時衝動

一眼就係你係
就算靚女咁有著數
一定有有錢仔出錢出力

your face your fate...
整容可以改變一生

我嗰陣都係脂肪過厚 (即係雙眼皮貼撐唔起)
呢種情況 最好就係割

佢割既原意唔係拎把刀界一下
係界開入面拎走啲脂肪出泥 （所以割雙眼皮即係抽脂囉）

男仔割雙眼皮 強烈不建議開眼頭
好多醫生見面嗰陣會問你開唔開

開咗眼頭 會好明顯被人感覺有做手腳

我割雙眼皮嗰陣就係抽脂喎

係咪錯咗concept?定係真係有醫生咁勁界一刀就當係割雙眼皮

吊線都可以抽脂的

開眼頭真係風險大 好睇醫生技術/復原情況 因為眼頭開左之後會後縮 如果後縮程度唔同 就左右眼size唔一樣

吊線既話有線喺眼皮上面捽眼唔會驚咩

吊線宜家有好多點 縫得好密 唔驚雙眼皮會走樣

你當原理係縫件衫咁 你會唔會驚掂衫上面嘅線?

唔好意思on一問 吊線合唔合埋到對眼訓覺？

你覺得呢

吊線原理係縫針咁 將塊皮打皺摺 形成雙眼皮 割直程係一道疤痕架啦 不能逆轉 同埋復原期要成兩個月先去到好自然狀態

有冇人試過鼻嘅埋線 ？
想縮細個鼻頭同鼻翼
個鼻再高小小。

yes 而且復原期好耐

點解 但唔係埋線自然啲同唔會變阿凡達咩？

唔開眼頭唔顯眼

頭三個月黃金時期要好好消腫

Btw 想縮鼻頭同鼻翼係咪就一定要埋線？

三個月姐嘛 鬼有好耐 我第二個月已經開始揸眼影

反正你都台灣搞 做乜唔界咗佢

埋線有冇推薦 有冇d線甩番出黎。btw點set只比member睇thanks

吊線我一個鬆啲禮拜就化妝 加上整完個下出得街見人 得少少腫

通常一年要吊幾次？定係吊終生

我嗰陣都係襯DSE放長假先去搞

有見過大學同學突然sem break去割雙眼皮
返學上堂腫得勁明顯

整容雞

唯一一次微整就係做鼻埋線，本身個鼻都算高，想窄d有骨感d所以去整，但整完之後個鼻感覺大咗，有d後悔

同埋啱啱整完個鼻會好眀顯成個淤咗同有個小傷口，要一個月左右先散到，果陣個個朋友以為我遇到意外

邊個明星整咗但係好自然嘅？

開後眼角通常都唔靚

太早喇 話就話身體發育完成 但其實我20-22呢段期間個樣都有變化 等多一兩年先去整會好啲

又唔係嘅 日本好多明星都整得超自然

竟然會大左
咁有咩方法可以縮鼻頭鼻翼

外國大把 因為本身輪廓深 所以唔多覺
其實差唔多全部明星都會微整 韓國就唔洗講
個撚個高窄鼻 你估亞洲咁撚多高窄鼻基因咩

The u admit that it’s not ALL the power of science la on9 toxic L

Then *

Of coz have scars ,use ointiment

咁你眼袋割完keep左幾耐

hi～on9 toxic L

小小痛，但接受到

分開，但一定透明質酸先
透明質酸就好似KY咁
同埋你睇左效果你鐘唔鐘意先

新出左款cleviel 透明質酸, 有冇絲打打過
聽講keep得耐d又唔會變阿凡達鼻

之前睇過台灣youtuber講佢割眼袋嘅野。佢整完真係後生左超多！！！！
但醫生話人生只可以做兩次，而個時間只可以維持到幾年左右，仲要保養眼袋唔好捽眼 大力按 早訓 望少啲手機

有人答到你點解就唔撚使喺度啦on79
下下剩係識屌人老母 無撚腦正廢柴

我老母識唔識答你條on9智障關你撚事呀
你條智障以為google講嘅就啱
笑撚死

你試下用之前抺乾淨眼皮啲油分先用 我用開莎莎賣d dup隻 癡就真係好講手勢既 試下篤好左個眼皮 睇下食唔食力再癡 要靚就再付出架～

打開P仔
依款太新唔夠膽試住

要係醫生先會知？係你條智障仔無料乜柒都靠google 睇書唔撚得？
呢度有人係醫生咩 照咁講個個都無料扮四條啦
弱智仔收撚皮啦on79

副作用我上面講9左啦柒頭
係你條智障仔乜柒都唔識問問問
當呢度係咩呀
奉旨答你呀？俾左錢咩？
討論區唔搭嗲做乜柒？1對1吹水唔使開post啦弱尻智

有咩問題？笑你google同呢度無人係醫生無衝突
資訊一定靠google一個途徑黎搵咩？
你自己假設左唔係醫生就無料扮四條先架喎
你係咪有思考能力問題？

其實你有份quote我個留言
柒到盡頭
Bye9bye

你講野都真係夠極端
我提供google以外嘅方法俾你搵料
你就叫我唔好用google
本末倒置喎
不如你靜靜地慢慢收皮啦

係我講打botox雙倍下垂
你自己quote黎話google無講呢個副作用
你quote嗰個人都係回應緊我
使唔撚使cap screen你睇
以為下下屌人老母就好有道理
你好撚柒 唔想再同你講 再見

好笑 我唔使返工又要話你知咩

咁其實係你搭嗲

係呀係呀小學雞你話係咪係囉
老羞成怒開始用其他野攻擊

俾錢我吖唔俾錢點解要講
同你好fd咩？要話你知

無呀，用返你話我搭嗲呢個道理套用落你度之嘛

男人唔整得容？

會唔會整到咁樣

雙眼皮幾耐消腫

其實整容好易睇得出
睇唔出果d要洗好多錢同漫長去汁

樣變咗咪又係整容

識撚識分？

打左淚溝唔夠一個月已經有返
可能我細膽個份量唔夠多
所以覺得有啲哂錢

頭一個月明顯
其後第二、三月唔太明顯

呢d都要睇你黃金期整唔整得好 你冰敷同擦藥膏做得好
其實一個月後唔會好明顯

台灣割 六千蚊港紙 好抵喎 不過5年前 可能依家都變咗一皮
修復咗幾耐?

我都有睇大陛 其實愈嚟愈普遍 如果有人陪應該唔驚

我o個陣時呢個價位o係台灣已經算貴
因為好多台妹都有割 個價錢應該唔會升上萬蚊

btw 第2個月消左好多腫

唔推大陸 我有fd去大陸割 2個月後打回原形

佢係咪埋線咋？

最癲係啲人係咁鬧鳩樓主
覺得自己唔靚咪整囉
你地咪又係鍾意睇靚女

想問下嗰陣大概幾耐先消腫

本身幾分
依家幾分
不過大整由5上8分不是難事

基本上要三個月

但做足術後功夫 第二個月會消好多

真係唔知

埋線係指hifu？

係咪熱敷冰敷嗰d? 怕岩岩割完會好明顯

我係冰敷 同埋擦藥膏
頭一個月會明顯
第二個月反而腫得幾靚 水汪汪咁
而家去唔返小小腫嗰陣對眼咁水汪汪

Btw做手術打針到完成嗰刻都唔覺痛 (我本身個人見到針頭會怕)

就係做完嗰晚 麻藥消咗又畏光又痛到仆街

另外 我有第一個月既月尾搽小小喜療疤 可能都有幫助 但搽完個傷口超級痕 要忍手唔好R

郁過樣貌就係叫整容
冇話分微整
兩方面都係整容嘅一份子

我嗰陣算貴 有啲三千蚊就整到
你google下 好多比你簡 台灣呢類手術好閒

喂幸福小姐

我都想整，真心可唔可以介紹下邊到有好既？無人介紹唔敢試

點解唔去睇心理醫生，整到上癮係有心理病

Botox打完面真係會鬆
直情好似兩塊皮”the”落黎咁
我打左兩次之後唔敢再打

鼻打透明質酸，鼻樑又會愈來愈闊
其實都好多後遺症
要不停keep住整先維持到

萬一整容失敗,你會點？

你個陣讀緊書定做野?
好奇在職人士點抽時間去整容

岩岩DSE完咗 但係有返part time

弱智隔左幾日仲要撩交
放開d啦 有無無聊到咁
搵下其他野做啦，使唔使咁在意
得喇我最柒喇 乖啦

點解係月尾先搽既？我以為拆完線就搽得
同埋聽講割落咗個雙眼皮會愈黎愈窄，絲打嗰陣係割幾多mm

點解係月尾先搽既？我以為拆完線就搽得 同埋聽講割耐咗個雙眼皮會愈黎愈窄，絲打嗰陣係割幾多mm

打針個d 痛唔痛
想打

隱約聽到10mm

因為月頭有藥膏搽 搽到咁上下 太油改搽喜療疤

10mm咁多 但而家係好自然？
唔該晒絲打先覺得你好有勇氣 我本身都係好怕痛嗰d黎

可能我聽錯吧哈哈

基本上我唔講 無人會覺得我有整

Btw 除左打麻醉有小小吉吉地 其餘都唔痛

見你咁講都放心咗好多 希望可以整到好似你咁自然